有咩app睇英文新聞好？

完全唔知有咩app

Lihkg

SCMP, Bloomberg, CBC